[突發]公司黎左箱高級桃

話說公司做出版行業 中秋就會有印刷廠送d生果月餅上黎
今年有一間送左箱桃 未開箱已經好香 箱印有長野信州logo

就係呢一箱

啲同事圍住晒等開箱
之後腦細就行左入黎 成箱拎走左
好似話要拎去分俾親戚同屋企人
但以我地所知 腦細好似同親戚反晒面咁濟
算唔算侵佔公司財物

利申: 冇實物相，因為太快未影得切就拎走左

咁所以呢？

公司屬於老細嫁wor，你哋員工有股份？

好心老細中秋識做啦

佢係老闆你吹得佢帳?

佢拎走你都吹佢唔脹㗎

我公司都有人送日本桃
擺到爛都無人食

佢炒左你補水俾你你都吹佢唔漲喇

Royal級？

要問腦細先知

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

邊到有得買？

要訂 你去超市只會買到第二級

Royal 級?

Royal

Slave級？

又黎

係咪二級都已經好香？

你想老細同你分桃?

平時你地唔會買到 得我先買到番黎

要七百幾蚊一箱 你地食唔起

royal級先拎出黎講, 你地啲賤民食唔到架喇

另類bin屍

笑死 咁都有得bin

Royal級?!

依家次次依親桃都諗起royal級個post

咁都有得鞭

你班賤民會買到royal 級咩
得我先識食

你叫老細斷袖分桃咪得lor

呢D已經係第二級

樓主識食

係我就唔撈啦 咁既老細

其實人哋送俾你公司=老細，分俾你人情，唔分就道理啦 侵佔公司財物，你啱啱出嚟做嘢呀？

bin c

日本d農夫咪可以瘋狂食桃囉

用你座緊對桃，入土房同老闆換隻囉。

入親生果post都諗起royal級

老細偷桃

你老闆小鳩氣 早走早著啦

農夫都無 要專登訂先有

同場加映山梨縣春日居特秀級川中島白桃一個

要專登訂先有

老細話係人地送俾公司既
你係唔係唔gur

Agger 垃圾老闆

咁點？公司你有份？

報警

你地訂唔到

佢係老細想點咪點 人地送比公司
間公司係佢
憑咩覺得你一定有份分

鞭屍

點解你會有高級桃？
明明得我先買到既野你點會有

陳仔你咁得閒影相，轉頭入一入我房

你地嗰啲平野黎

我食royal 級係經王母娘娘拎貨

人地想討好你定老細呀
莊閒都未識分

打工炸你

呢d 老細咪唔識做

屌

去惠康買啲CHEAP桃換走去，點睇？

屌你係咪 royal 級先

比我就跟呢個老闆成世，攞到royal 級既貨

特登入嚟睇royal級

係時候去偷桃

D客送生果藍黎公司, 腦細一樣掃走晒D生果, 就算蘋果都掃, 留返幾條蕉俾公司D人食
無錯間公司係腦細既, 佢拿走晒都無問題, 但做到咁[押屎], 公司都唔會有咩野前景, 員工亦唔會有咩野發展空間, 等收皮啦

一入黎就已經諗緊Royal級個post
點知留言真係全部都...

其實呢個腦細好孤寒 新年唔俾利是 又cut左好多員工福利 開年飯要自己俾 annual dinner抽獎最大獎係iPad 3

我同個Royal級既post無關係

點解最大奬唔係royal 級日本桃

有冇link?

屌！好想食！一定好撚柒多汁

royal級？one of a kind?

少去飲食台
Royal 級有咩典故